<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>lifebeat podcast - Category - Mark Cheret - Maker. Artist. Sculptor.</title><link>https://cheret.org/categories/lifebeat-podcast/</link><description>lifebeat podcast - Category - Mark Cheret - Maker. Artist. Sculptor.</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under the MIT License.</copyright><lastBuildDate>Fri, 26 Jun 2015 15:27:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://cheret.org/categories/lifebeat-podcast/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>LBPC#042 - Bergmuffel</title><link>https://cheret.org/2015/06/lbpc-042-bergmuffel/</link><pubDate>Fri, 26 Jun 2015 15:27:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/06/lbpc-042-bergmuffel/</guid><description>LBPC#042 - Bergmuffel Die geilsten Berge der Welt vor der Nase und fast nie oben?
Shownotes Wir leben im Alpenvorland da leben und arbeiten wo andere Urlaub machen wie oft sind wir eigentlich auf den Bergen? einschlafen in der Badewanne Die Moar Alm auf der wir vor einem Monat waren ist hier von uns verfilmt worden:
Teilnehmer: Mark Cheret und Samuel Antosch</description></item><item><title>LBPC#041 - Medien nicht Marketing</title><link>https://cheret.org/2015/05/lbpc-041-medien-nicht-marketing/</link><pubDate>Wed, 20 May 2015 15:27:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/05/lbpc-041-medien-nicht-marketing/</guid><description>&lt;h2 id="lbpc041---medien-nicht-marketing">LBPC#041 - Medien nicht Marketing&lt;/h2>
&lt;p>Kommunikation der eigenen Marke, des eigenen Produktes oder der eigenen Dienstleistung&lt;/p></description></item><item><title>LBPC#040 – Rest in Peace Paul Walker</title><link>https://cheret.org/2015/05/lbpc-040-rip-paul-walker/</link><pubDate>Tue, 12 May 2015 22:39:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/05/lbpc-040-rip-paul-walker/</guid><description>LBPC#040 - RIP Paul Walker Shownotes endlich ein neues Intro Jingle Vocoder vs. Autotune der emotional schwierige und gleichzeitig ironische Abgang von Paul Walker Amehra das erste mal auf einem Pferd Teilnehmer: Mark Cheret und Samuel Antosch</description></item><item><title>LBPC#039 - Social Media</title><link>https://cheret.org/2015/04/lbpc-039-social-media/</link><pubDate>Sun, 26 Apr 2015 13:23:43 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/04/lbpc-039-social-media/</guid><description>Social Media. Welchen Mehrwert muss ich als Firma bieten? LBPC#039 - Social Media Shownotes Im Gespräch mit Marketing-Experten Christian Reiweger, BA, gehen wir der Frage auf den Grund, was der allseits geforderte aber nie genauer erklärte &amp;ldquo;Mehrwert&amp;rdquo; der Social-Media-Kanäle sein könnte, den die Firmen mit ihren Produkt-, Marken- oder Unternehmens-pages bieten sollen. Muss eine Firma überhaupt auf Facebook oder nicht? Ist es gut, wenn der Chef persönlich posted? Stelle ich jemanden ein oder beauftrage eine Agentur?</description></item><item><title>LBPC#038 – Selbstständigkeit</title><link>https://cheret.org/2015/04/lbpc-038-selbststaendigkeit/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2015 13:23:43 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/04/lbpc-038-selbststaendigkeit/</guid><description>Ein Gespräch mit Online Shop Betreiber Christian LBPC#038 – Selbstständigkeit Shownotes Wir erläutern aus eigener Erfahrung die Einstiegsvoraussetzungen und Hürden für die Selbstständigkeit, auch die Belohnung im Erfolgsfall, aber auch über die Motivation. Dazu noch eine ernst gemeinte Bitte an alle in Führungspositionen, sich auch um den emotionalen Part seiner Mitarbeiter zu kümmern, um gutes Personal halten zu können. Christian betreibt zusammen mit seiner Geschäftspartnerin einen Online Shop namens Pink Leaf für Rockabilly, Steampunk, Burlesque und Vintage Kleider.</description></item><item><title>LBPC#037 – Ethical Fashion mit Fikay</title><link>https://cheret.org/2015/04/lbpc-037-ethical-fashion-mit-fikay/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 22:39:44 +0100</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/04/lbpc-037-ethical-fashion-mit-fikay/</guid><description>Interview mit Karlo Baker von Fikay Fashion UK LBPC#037 - Ethical Fashion mit Fikay Shownotes Ethical Fashion ist ein immer mehr in Mode kommendes Konzept, bei dem die getragene Kleidung in ihrem gesamten Herstellungsprozess ethischen Prinzipien folgt. Accessoires von Fikay Fashion bringen alle ihre eigene Geschichte mit.
Teilnehmer: Mark Cheret und Karlo Baker
Fikay Fashion Online</description></item><item><title>LBPC#036 - True Fan</title><link>https://cheret.org/2015/03/lbpc-036-true-fan/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2015 12:23:42 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/03/lbpc-036-true-fan/</guid><description>LBPC#036 - True Fan Wir haben einen wahren Fan im Studio
Shownotes heute mit Gast Tina Baumgartner
Tina hat beinahe alle Folgen des lifebeat podcast angehört und ein fundiertes Feedback gegeben. Wir bedanken uns recht herzlich und hoffen, dass viele Menschen das ebenso tun ;)
TabalugaTV Beinbruch (komplizierte Splitterfraktur) Wienerisch von ManFisher Teilnehmer: Mark Cheret, Samuel Antosch und Tina Baumgartner</description></item><item><title>LBPC#035 - Religionsunterricht</title><link>https://cheret.org/2015/03/lbpc-035-religionsunterricht/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2015 12:23:42 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/03/lbpc-035-religionsunterricht/</guid><description>LBPC#035 - Religionsunterricht welche Themengebiete wir uns für den Religionsunterricht wünschen würden
Shownotes heute mit Gast Tina Baumgartner
unterschied zwischen Religion und Glaube katholischer Religionsunterricht Fanatiker Teilnehmer: Mark Cheret, Samuel Antosch und Tina Baumgartner
Die Umbenennung der Stadt Freilassing in “Salzburghofen” war ein Aprilscherz der BGLand24 Redaktion.</description></item><item><title>LBPC#034 - Waschanlage</title><link>https://cheret.org/2015/03/lbpc-034-waschanlage/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2015 12:23:42 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/03/lbpc-034-waschanlage/</guid><description>LBPC#034 - Waschanlage um den Motorblock einmal grundlegend zu Reinigen
Shownotes Da die Kraftausdrücke vor Allem aus der Richtung Amhera&amp;rsquo;s in letzter Zeit massiv über Hand genommen haben, haben wir uns entschlossen, diese Folge aus der Waschanlage zu Podcasten.
Teilnehmer: Mark Cheret und Samuel Antosch</description></item><item><title>LBPC#033 - vom Absturz zum Churchboy</title><link>https://cheret.org/2015/02/lbpc-033-absturz-churchboy/</link><pubDate>Fri, 27 Feb 2015 11:50:44 +0000</pubDate><author>cheret.en</author><guid>https://cheret.org/2015/02/lbpc-033-absturz-churchboy/</guid><description>LBPC#033 - vom Absturz zum Churchboy vom Absturz über die Berufsausbildungen zum Churchboy
Shownotes Shownotes werden nachgereicht. Hat einer unserer Hörer Lust, diese für uns zu schreiben???? Bitte, danke!
Teilnehmer: Mark Cheret und Samuel Antosch</description></item></channel></rss>